有冇人裝過Led車頭燈？

啱啱換左感覺太光同高燈差唔多，會燦到對面，又裝返原本支燈

香港啲路咁光都唔知啲野裝黎做乜

個個都識你咁諗就好
白光撚好仆街

我見audi原生有led幾過癮，點知自己裝完完全唔一樣。

乜車?

用led 同hid 都唔係問題，但一定要配埋projector，班仆街reflector都用hid 真係會照盲前車

人地原裝個housing 係專門設計係led 用，唔同一般車
樓主你係reflector 嘅就用返halogen把喇

原裝led 唔會殘眼
自己改果d 一睇就知

明解

有時夜晚比後車d白光射爆3塊鏡果d人係用led?
望落又唔似開左高燈
不過真係好辛苦

SUV+LED 行埋一邊俾佢走先

有時係佢係我後邊 我同佢都要小路出大路
完全睇唔到